[推到完場] C9特工

《C9特工》（英語：Go! Go! Go! Operation C9[註 1]）為香港電視廣播有限公司拍攝及製作的時裝喜劇。本電視劇由高海寧、馬國明及黎諾懿領銜主演，並由朱敏瀚、袁潔儀、楊卓娜、李家鼎、簡淑兒、林漪娸及黃子雄聯合演出。本劇編審為伍立光、蔡淑賢，監製為梁耀堅。此劇為2019無綫節目巡禮中介紹的劇集之一。
C9特工
Go! Go! Go! Operation C9類型時裝喜劇編導黃思遠、何耀宗、鄺錦宏、馮肇均助理編導林文聲、潘錦麟、王茂俊、余仲賢、
林紀進主演高海寧、馬國明、黎諾懿、朱敏瀚、
袁潔儀、楊卓娜、李家鼎、簡淑兒、
林漪娸、黃子雄集數20主題曲師奶特工作曲朱俊傑作詞楊熙主唱林穎彤製作拍攝／製作年份2018年6月－8月監製梁耀堅編審伍立光、蔡淑賢拍攝地點 香港製作公司香港電視廣播有限公司無綫電視翡翠台首播播出日期2020年9月21日－10月16日播出時間逢星期一至五 21:30－22:30海外推出播出國家／地區 馬來西亞 Astro AOD播出日期2020年9月21日－10月16日播出時間逢星期一至五 21:30－22:15外部連結官方網站

演員表

記事編輯

2018年5月14日：此劇於12:30在將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城一廠外灰位舉行造型記者會。[1][2]

2018年7月4日：此劇於15:00在將軍澳工業村駿才街77號電視廣播城十二廠舉行新劇拜神儀式。[3][4]

2018年8月22日：此劇在灣仔舉行煞科宴。[5]

2020年9月17日：此劇於將軍澳電視廣播城舉行「型格出動」宣傳活動。[6]

軼事編輯

本劇原定於2019年5月13日首播，後因節目調動關係，原先改播《堅離地愛堅離地》，但同年4月發生「安心偷食」事件，故最終改播《婚姻合伙人》。本劇其後定於2019年9月16日首播，惟因改播《金宵大廈》及《牛下女高音》而順延播放，但仍未有確實的播放日期。2020年9月初，無綫電視曾播放《唐人街》的宣傳片，唯該劇被抽起，本劇被安排於2020年9月21日首播。

本劇是梁耀堅首部擔任監製的劇集。

以首播時間計算，本劇是高海寧繼《殺手》、《迷網》及《反黑路人甲》後，連續第四套擔演重要角色的電視劇；其中除《迷網》外，其餘三套劇集均為第二線劇集。另外，朱敏瀚參演《迷網》、《反黑路人甲》及本劇。

本劇是高海寧及黎諾懿繼《愛·回家》、《不懂撒嬌的女人》及《BB來了》後，第四度合作的電視劇。

本劇是朱敏瀚、李啟傑、楊證樺、陳國峰及高海寧繼《反黑路人甲》後，再度合作的電視劇。

09:30PM
C9特工#1[粵][PG]

商住大樓內，特工C9與B3正執行保護任務，最終成功化解一場政治危機。他們隨即向上司匯報，上司提到二人不能聯絡上總部，而特工身分亦只得上司知道。二人與另一特工A5接獲新任務，C9趕返總部時卻遭逢車禍，醒來後驚悉特工基地發生大爆炸，全數人員罹難……五年後，C9已成為了菜販高大勁的妻子余小嬌，將大勁的小檔口和家中各人都照顧周到，是高家的支柱；眾人回想起當日孤獨的小嬌，在茶餐廳用膳時遇上了熱鬧的高家……

CCTVB 不了

好似睇左幾個月高ling了

高ling

總是常出現

實卜

dnlm又係高ling

高ling唔只C奶喎

e?

仲睇tvb

.
今次真係唔睇了

2 我開 咪撚屈我唔開扮臨危受命

不嬲無扮

感受到我之前呀要時間砌緊

拉

正睇live

算啦 呢套唔會爆到 可能仲柒過過街英雄

live 林志華上左

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(狗隻#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

連登未承認CCTVB曾經支付廣告費用，即係New_God_美斯(狗隻#38456)已犯版規

解決師
拍攝／製作年份 2018年6月－12月
監製 劉家豪

C9特工
拍攝／製作年份 2018年6月－8月
監製 梁耀堅

殺手
拍攝／製作年份 2018年8月－12月
監製 陳維冠

撞撚晒車

D奶特工

最近多看TVB劇集，從《迷網》、《殺手》到本周首播的《反黑路人甲》，發現一個有趣現象，這三部劇集中有幾位演員「總是常出現」，像高海寧，《迷網》裏擔正女一，在《殺手》是替客戶毀屍滅跡的清道夫，在《路人甲》則是勢利的女明星：李成昌在《迷網》是藥材舖老闆，《殺手》是大反派「佛爺」，《路人甲》是黑幫師爺；姜大衛在《迷網》是怕老婆的中醫，《路人甲》則是城府莫測的黑幫老大；馬海倫在《迷網》是貪小便宜的師奶，《殺手》變成了殺手經理人！

作為觀眾，着實為這些演員在不同劇集中過份曝光而產生觀影疲勞！偶然打開電視機，看來看去是高海寧，一時間分不清她在演哪套劇。TVB近年用人政策，一方面不停流失一班演技精湛的資深演員，如劉江、麥包、古明華和李麗麗等等，另一方面留下的演員卻一人兼幾劇，過份人盡其才到一個地步，甚至出現年齡和身份錯配的怪誕現像，TVB有位名叫尹詩沛的女藝員，芳齡二十九，最近在TVB劇集中榮昇「御用師奶」，像在《迷網》中，尹要跟年齡相距近四十年的馬海倫合演街坊閨蜜，不知要讚尹演技和外形具彈性，還是彈TVB無人可用，逼於無奈地濫竽充數！

又如近年演出機會不斷的高海寧，最近三個月內TVB同時把她主演的三部劇集緊接推出，高在三部劇集中表現各有參差，比較下，難免令觀眾對她的表現打了折扣，其實如果真是對一個藝人有充足的支持和捧人的策略，應有系統地安排其曝光率，按部就班讓觀眾對她留下好感，慢慢地觀察她的進步，效果一定比急於散貨的心態好得多！

葉念琛

推

馬明好型

屌你老母臭閪
你條柒頭自己睇咪算囉佢乜鳩
我屌你全家

幾時做唐人街？

路人甲有視帝都第二線？

大家咁話

鍾意大搖大擺咁睇呀 吹撚脹呀

藍絲就返鄉土慢慢討論飽佢

你去討論啦藍絲

做左幾多日連登仔呀無大無細

美斯你呢期魔性盡現

第一線 830 第二線930

唔係講緊個級數高低
以首播時間計算，本劇是高海寧繼《殺手》、《迷網》及《反黑路人甲》後，連續第四套擔演重要角色的電視劇；其中除《迷網》外，其餘三套劇集均為第二線劇集。另外，朱敏瀚亦參演《迷網》、《反黑路人甲》及本劇。

去左國米個人都魔性盡現

藍血人

還我BELLA 主題曲

首歌既曲風..好熟口面咁

theme song

又高ling

唔用眼鏡錄
用狗帶

殺手？

重慶大慶保安室

垃圾title

黎諾x最叻做雞

斯諾登?

扮斯諾登？

書蟲

由清道夫變左做殺手

咁似綾瀬遙果套

屌 又好似幾好睇喎

一條龍服務

吓吓爆頭市民都未恐慌

比想像中刺激

不嬲都無失望過

有冇高ling腳圖

又呢個女女

同阿七

森森

高ling好索

eting

腳 長靴

係囉

迷網 eting高鈴

原來帶棗中間有唱中文

啲稱號想點

高ling 黎諾x = 殺手
S Man (?) = 經理人
S Man上頭 = 羅蘭 = overbeck

個假髮

呢套野好有以前啲tvb膠劇味

遺照

應該又係輕鬆搞笑劇

一睇就知鳩到

話左only one先岩帶棗

個造型扮到出哂面

呢套係咪低配版殺手

屌你老母何哲圖 林穎彤出新歌
佢無得出

出面咁假咁既...

垃圾

無wo bella

比左ka yee

高ling係時候視后

yes

我做肥圖個位都得啦

爆炸

假死又玩

使徒？

唔爆炸無得做師奶

S Man同粉紅頭條女死哂？

其實個會就係假死搬office計劃

咁快暴走

又歸隱 tvb一貫作風

應該馬壯走得甩 其他人死晒

第一集頭2part就回帶10分鐘...

高ling既演技真係愈睇愈差

其實大結局架啦，一集過

炸成咁個pizza盒無事

5年後

喬星？

咁怪既 望一陣電話又咁樣

快鏡當揸快

馬國明

降魔van

好低能

小馬

pizza hut 廣告

咁樣推開人
唔打佢老...

個8箱收多30%算啦唔貪心

特製架

開始悶

陸秒幾時出

楊娜

有朱敏瀚

高ling做老婆角色幾甜 覺5覺

好想睇賴慰玲
佢幾時再有戲上

男飛大熱

JW係牙科診所姑娘
推緊病人入手術室剝牙？

唔怪得少左曝光

多行xx必xx

勁正

劉華係薯仔

d乜鬼死人花名

套野好悶

好過過街

套野同之前森美個套一樣悶

仲TVB

同埋有高寧恐懼症

我棄劇了
各位加油捱埋佢

又係有果個阿七

悶

咁樣衰仲要影大頭

小學呢d功課...

《木棘証人》（英語：The Witness）為香港電視廣播有限公司拍攝及製作的時裝警匪懸疑電視喜劇。本劇由羅仲謙、張曦雯及韋家雄領銜主演，並由張文慈、徐榮、劉江、張秀文及黃子雄聯合主演[2][3]。本劇編審張世昌，監製梁耀堅。
播出日期2020年10月19日－11月13日[1]播出時間逢星期一至五 21:30－22:30

八大

唐人街呢屌

c9特工點樣改果種標題

求神拜佛
千祈唔好爆po

Miss咩名

點解八大唔係九大

你見尼度comment回覆得慢過反黑甘多都知幾Q悶

你坐左幾耐

因為未除衫

Miss淫到

8點半果套仲好睇過呢套..

Bonnie?

開始唔知套野做乜
睇返琴日套使徒行者先 未睇

DQ

陸秋來了

好明顯套野目標群體針對廢老群組

佢搽白左塊面？

約左人打機
成村人等緊架大佬...

我剛開電視都覺得好無厘頭

6秋有留陰好睇d

高寧樣靚身材正 視后應該到c9特工攞

我係睇高海寧腳咋

求下佛你智商突然高番變正常好過啦

考試成日攞C既高海寧點樣做到要求90分既特別工種

其實佢帶眼鏡個樣順眼d

點睇都龔嘉欣大熱嘛

成功左 我好有才

NDS

8點半有李沁小姐姐J吓都好吖...

本身都覺得okay，但經常出現就覺得無甘順眼

@帶棗 有無興趣

又回憶 鳩到

簡單劇名咪得

咁細個就媾女...

原來後母黎

高寧開始老了

#159改到

仲悶過開心速遞..

個胸有C既高海寧點樣做到要求90分既特別工種

你1我2

ok

都好

高寧原來ce 22分 波大有腦

個胸有C既高海寧點樣做到要求90分鐘體力既特別工種

即係佢無屌過高0

美斯有份修改的

個胸有C既高海寧點樣做到要求90分鐘體力既特別工種

拉我落水

我只是修改下

點止C

雞翼魚蛋湯

用埋降魔的啲bgm

阿四定老婆

個胸唔止C既高海寧做愛要求要有90分鐘

殺手佢配角咋

未死 但燒傷左

好得意

個胸點止C既高海寧點樣做到要求90分鐘體力既特別工種

好似係右

2個都垃圾
不用分得那麼...

個天台假到

都係使徒林希微好J啲

有套試過得一個

個大姑拉好煩好勞嘈

成日推CCTVB
Block 埋你

新會員？

成個cctvb得佢一個有波咩

邊個黎 未見過既

邊套

袁潔儀

好似Bonnie

好似以前係亞視永恆

劉穎鏇仲大 但佢唔肯露

你哋啲員工慢慢搵

屌你驗下眼啦好嘛

不了

有啲神情好似 老左你就知道我無錯

真係悶，節奏好慢

eting追到

唔同type
林希微jjable
呢套gfable wifable

我唔係第一次比袁潔儀fake左以為佢係Bonnie 之前黃翠如果套已經想講

好難聽

b3
a5
c9

夜曲

我覺得呢套應該放830
930唔太適合

屌 馬壯就咁叫b3

为你弹奏萧邦的夜曲 纪念我死去的爱情
跟夜风一样的声音 心碎的很好听

我睇錯咗佢係麥米就真
當然麥米正好多

都係呢首好聽D

好想睇高0殺人

陳秀珠唱歌好難聽 幾時收山

agger
師奶劇

佢依家好懶

熱門

證明連登根本仲有好多人睇tvb
呢套垃圾野都熱門

套大陸劇都好睇過佢

睇少左兩集 依家唔知講乜

上網睇返囉 但套劇啲劇情都幾老土下

高ling個家庭主婦look好正

美打

首歌其實幾好聽

正撚到
有呢幕未

楊卓娜

戴祖儀唱會好啲
譚嘉儀個唱腔扮可愛極道嘔心
根本唔係做返自己

玩火燒垃圾
黑衣人

睇到波波

條𡃁仔係咁向下望𥄫高ling對波

個細路好撚柒，講廣告話又唔正，係咪支那仔嚟

芥蘭仔：校工我比個機會你開ot賺多d錢 多謝我喇

唔攰就扑嘢喇喂

快啲扑

邊度ot有錢

賣菜可以溝到高ling我咩都制

cute ling

ai

呢套野同殺手有咩分別..

法吳法國高寧呢個look真係好撚正

個𡃁仔講火星文咁

個細路講嘢lur lur脷

芥蘭仔係咪大陸西 講廣東話唔正

關斗

朱敏瀚之前做陸秋幾撚型
依家又做返啲傻仔角色

咁多點數 叫點數雞好過喇

簡兒呢個look都幾樣衰

幾秒後簡兒即樣衰左

會唔會係咁跪係度

好撚正wo

腰果眼

窮人死做爛做得個雞碎
d有錢佬禁幾個制就幾層樓...

CLS高寧呢套有無機拎女主
個look巧撚正

你全家幾時死？

高寧>>>>>簡兒

梁咖

勞麗嫦都有少少腰果眼

套野開始悶

簡兒屌打啦
人又好心地又靚

警方今日（15日）拘捕一名25歲男子，涉嫌於網上討論平台，發表煽動他人破壞港鐵及傳媒機構設施的言論。警方網絡安全及科技罪案調查科發現，去年有人以職務上便利，在網上討論區上散播煽動他人進行刑事毀壞言論，包括破壞港鐵設施及放火燒毁某電視台器材，亦煽動他人滋擾及攻擊該電視台藝人及客戶。據悉，被捕男子為TVB的製作人員。
無綫電視發言人證實，警方今日拘捕無綫一名影帶調配助理，涉嫌干犯網上非法行為，警方曾帶被捕員工返回電視城調查。發言人指，去年曾就有關言論多次報警，無綫電視感謝警方鍥而不捨追查，會全力配合警方調查。

澤村レイコ

竟然係個半集先開始覺得

呢個街市廠景整得好似

半澤緊張到

高寧有上連登
屌打咗

呀簡正喎

吃

警方相信，該名男子除可能干犯香港法例第200章《刑事罪行條例》及《普通法》的煽惑他人進行刑事毀壞罪，亦可能干犯普通法下的煽惑他人進行公眾妨擾罪，及違反高等法院於去年10月頒布的臨時禁制令。該禁制令禁止他人在互聯網平台或媒介上發布任何信息促進、鼓勵或煽動使用或威脅使用暴力。
警方提醒，煽惑他人進行刑事毀壞一經定罪，最高可判處終身監禁。另外，臨時禁制令現時仍然生效，違反禁制令的人士，有機會干犯《藐視法庭》罪，呼籲市民切勿以身試法。

碧湖春天個盤伏到

一路玩電話一路睇
真係完全唔吸引
同殺手/反黑差好遠

TVB指自去年六月社會運動開始，示威者在毫無事實根據下指稱無綫新聞偏頗，藉此抹黑無綫電視，在網上煽動他人阻撓無綫新聞採訪工作、損毀攝影器材、向通訊局集體投訴、恐嚇商戶停止在無綫投放廣告和滋擾無綫藝人等，「事態日益嚴重，無綫電視已就此報警和多次向政府反映，長久下去網絡罪行不 單損害合法營商，更會影響香港經濟」。
TVB呼籲所有遭到網上威嚇、滋擾的人士和商戶絕不能退縮，必須挺身而出，盡快向警方舉報

開始好睇

簡兒真係正到仆街
幾時出場

當人盲

食環狗

8點半套大陸劇雖然都已經麻麻，但都吸引過呢套

我們不是暴民

jm

我地唔係暴民
大台黃撚到

老Bonnie又出場

係咪扮盧寵茂pk

搵個MK做毒撚

食環狗插水

日本野有獲氣咩咁dllm

我都係咁諗

黃到

發生咩事?

武漢肺炎病發

你自己唔拎牌

呢套野完全唔駛用眼睇

負評狗唔敢承認大台啲劇好黃

中暑

終於捱完

高寧真係好wifeable

高寧呢個look最正

下做完？

譚嘉儀呢首好撚好聽

講野無良心
把聲扮可愛聽到想嘔

同大陸d撞車黨一9樣

好過化濃妝好多

後揸高ling

但好熟，似2000年d編曲

聽晚ok喎

點解馬明做草根角色會似得咁緊要

之前飛虎見佢做警察
完全無嗰啲型到好pro既感覺
明明其他人都chok到飛起

譚嘉儀：我細個晚晚都睇殭屍㗎

根本嗰時啲歌先正

好想比ing用腳殺

c打

仆一黎就攬落想娜到...

老bon

啲衣著都似啦 又係恤衫當係外套

冇熟食牌搬入商場就得啦咩

呢套真係好難睇

套野係sell人妻高ling邊度似saw

蝕左個電話

但馬明做醫生好似喎

仲以為del咗張相

我鐘意睇佢做「心理追兇」心理醫生

睇埋換衫

唔帶眼鏡即刻 jigsaw面

睇埋扑野

大結局食煙喊住問靚湯做咩唔返嚟嗰個shot
最後太掛住佢連人帶車炒咗落海

不過佢做草根角色又好親民

唔緊要喇戲裡面唔得現實食到咪得

刺激左

做返特工 咁就可以好睇啦

啱呀 大家一齊睇啦

武漢肺炎

tvb好黃
武漢肺炎

有先見之名

預言武肺

武肺預言

深黃

tvb

唉 幾撚時完呀武肺
我要去旅行呀！

好笑喎

北韓

睇兩集走左果啲走晒寶

係香港做病毒同北韓有連絡 咁黑洞咪即係某國家

去乜野旅行 坐定定睇tvb好過

睇唔睇chill club 唔知邊集會有cath

你知道太多啦

TVB

香港人就係需要呢種膠膠地既劇

高寧真係好叻女

你話點就點

你話點咪點囉

一日到黑掛住扑嘢

屌 扑未啊

點解會有著衫㗎

TVB播大陸妹共匪
仲睇？

使閪理

白俄羅斯比極權統治
黃石公園即係美國有blm
好望角 南非都係極權
Tvb

啱先仲有連儂雪櫃

高寧

用咩藉口走出嚟

條裙

扑佢

會唔會係咁copy

估到真係b3

好膠咁做認真野

上床啦

屌你老母黎諾2

點呀
係咪要同你啪次先

應該咁

其實好睇過過街 平心而論

根本想抽水

又要講 譚嘉儀呢首真係好正

其實全部都係假的，只是B3想內射C9

呢個真

一套低成本既特工劇得啲好無型既特工

基本上第一集估到個大佬應該係a成套野主要睇高ling

400

睇

牙床穿窿這樣痛~~~

打

還有諾言在家中盼我回來

姓胡果個？

高0

我估 幫高拎假死

好撚正呀又白滑

班pk

咁狗煩
食x啦叫佢地

個大姑奶最煩

所以話
冇人冇物最方便

死左都唔駛諗其他人

老婆feel好正

打d可以隨時停既game

陸秋扮型果下好靚仔

b3抽唔到高ling水就話人唔專業

高ling 殺過人未

游完水個頭仲咁型

咁就呃左舊粉葛

錄音
播啦

簡兒

止住癮先

咁都六國大封相

馬明係咪特工呢？

可能媽媽走左仲舒服呢

悶撚到
頭先套大陸劇好似仲好d

馬明視帝級演繹
可惜攞視帝果套完全唔使演技

好睇喎 等多陣先啦

梁茵

冰釋前嫌 都幾溫情呀 比讚

套野比人低估左

諗起馬明早幾年套爛膠劇為食神探
同呢套一樣盲粉如我都唔L想睇

依家套野似降魔的頭五到十集咁
唔知做乜鳩
做到一半會開始好睇

呢個尾好 引你聽日繼續睇

比我估中 真係假死

你地估唔估到先

勁喎dee爺

吃屎

降魔2 5至10集好睇，係個煩膠兩姊弟一出場後就搞撚彎晒

祖兒巴仲話溫情
9up左大半集
高ling 做足全集師奶

聽日開始好睇 高拎開始假死

on9仔

自己讚自己

銀死馬明

點解我搵唔到個post

馬明

視帝馬明

馬明近幾套啲喊戲真係好好

兩個特工點解唔喺船上撲嘢先

hhi

痴線

收手啦

點解可以完全無人睇

劈我呀仆街

換左衫

跟住海魔出黎

出番黎無著都無人理啦

個西瓜本來丢落海
而家可以食

goling好狗

廢特工

算悶 睇緊youtube

我無打

但cctvb 對佢同色奴王待遇係天同地比
色奴套套大製作，馬明就要硬食膠劇
踩過界同降魔的同年播，而家就谷衡晒踩過界重播擺明幫2造勢，降魔的就求鳩其剪highlights 擺上網，結果大撚把人睇降2開頭睇到R 撚晒頭
仲要而家呢套膠劇好似係馬明同時段拍緊兩套劇
成日恰鳩馬明，真係好撚柒嬲

唔怪得啦

呢套好似
原本ali做

呢套居然冇乜人討論 我覺得幾好睇喎 真心好過過街

如果佢做 個特工揸槍殺人look
應該會晚晚丁到虛脫
依家去做埋on9機械人

係

其實signal主角堆劇大多數都唔係好大製作啫
只係角色好夾佢先特別出位

有意思

算啦放棄

佢啲髮型真係十足Bonnie咁

要人等成個鐘都唔話人知

咪係

表哥

陳大文

剩係兄弟同解決師出幾轉外景都已經係非一般tvb 劇budget 啦，不過兩套劇本唔掂姐

陳大文
高大勁

黎生個角色好煩膠

又話得返一個親人 又去搵細叔 自相矛盾

開始刺激

嘩緊張

吓無啦？

有啲位好睇有啲位難睇
比較可惜

翻版cash

就係呢兩套反而反應麻麻

幾好笑

屌 留包餅

有客walk in咁點

特工看舖

499

同個客做囉

自煮研發

自主研發=燶晒
套劇黃到

一直都黃

form 5

屌奶星邊忽似form 5

咁著到咁
責任super

開開心心咁就五集 唔睇好走寶

五集先半個po 死得

好想同高寧做呀

學歷

4大名捕都出埋...

鐵手

鐵手馬明黎

推到怎麼去愛拎今年十大金曲

有handler

嘩Ali個頭咩事

智能AI人
佳芯 盈盈 美恩

次次都喺度

跳落嫁鐵幕竟然冇聲

林希嶶前傳

殺手又係開cafe

聽個o靚仔講嘢好辛苦

痴線 點追高ling番來 靠碌鳩識轉灣？

個波太大

姑奶嗒馬壯糖？

唔似囉好冇

老bon個樣發晒姣

發姣發出曬面

唔同人唔同似法

楊卓娜（？）嗰角色都幾賤

呢個就真係老bon
開心速遞 (390)

#747 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

淫賤

唔好矮化佘詩曼啦

dllm女人永遠累事...

講嘢咁大聲

成日做做下唔知咩事就做完一集
係咪代表太緊湊到連時間都唔知

sor
一集都冇正式睇過
想問下高ling 殺過人未？

cctv睇住你撻

緊張中

點解jm要蒙面
高ling唔蒙

有槍戰 入戲肉
好好睇呀

睇到好爽 港版John wick

咁得閒跳過去推開jm
都唔開槍...

第一集殺過

點解要飛埋去

中秋

其實有避彈衣

女人永遠唔聽人講野
又x n累事

真係好似

大姑奶好好笑

屌 痛都唔痛下

點解個大話咁假馬明都信

搞唔掂 完全推唔起

幫高ling全身麻醉

點樣中槍後返屋企唔俾老公知中槍

都無人睇 垃圾劇

唔比屌

萬一襯訓著左除褲屌到high左再除衫，咁咪收埋唔到

馬明個角色無咩發揮

可能馬明係隱藏角色，L
係超聰明

佢係退休特工用劍的

唔洗用劍既

好尷尬 適合以前啲細路睇

當左佢係安仔？

係幾悶概

還可

英姐 叫我阿英

大姑奶有啲噁心

盲倈會睇？

唔會

扮Bonnie扮到咁足又真係肉酸左啲
髮型衣著都似

男女掉轉丫
睇下男女有幾平.....等

你自己眼殘就屈鳩人扮bonnie

馬壯好型

比啲想像力啦

好打得嘅陸秋變左個怕事廢青

戴巴同New巴推得好辛苦
套戲垃圾到 慘

好過老鼠果套

套野好悶
上嗰幾集都冇睇過
值得討論程度同反黑/殺手差N倍

放棄啦

點解怎麼去愛可以咁好聽

睇緊

岩先睇佢打贏官司

高寧嬲屌
屌你仲猁狗對阿妓
好CLS

埃及文明都識

猁狗3-3係好正常嘅比數嚟

痴線係呀公個群講感情野

對住人地阿媽話女神

屌你老母啦勞麗嫦

之後會搞大左個肚求佢要個囡

兵己收

其實簡淑兒幾靚 估唔到已經3字頭

無身材

但有樣

強姦

李家鼎叫go out

車震

唔死都唔拎刀槍

中秋節出下街啦仲睇tvb
你地平日已經日睇夜睇

點解要較4分鐘係咪痴線

講野都過左4min

一禁就爆唔得既

頂你個肺一張相點搞呀

又係有電既都關it事...

中秋咪又係普通一日

咁中秋好多人都係同屋企人過架啦

馬明係咪有入境fd check佢出入境記錄

痴擸線 炸成咁只係得咁既反應

屌 咁既大話都信

on9 咁都信

正常炸到咁醫院擺番冇半年都出唔到來

醫生: 你個傷口幾百年架喎小姐...

馬明智商有無70

痴撚線

得4秒可以做到咁多野

1日個傷口極速復原...

後面阿伯個口罩可以再假啲

做左咁耐特工係呢幾次重傷

後面個阿伯唔識戴口罩

我地心有靈犀

咁爆法個醫生放佢走個醫生都傻

咁靜 貼下賽果

其實好睇果陣係幾好睇

戇鳩 男飛陸秋啦吓嘛

終於穿煲了

呢套野比人嚴重低估

好憎馬壯
成個奸妃咁 恰鳩馬明

高彬 呢？

上年飛左

舊年男飛咪佢囉

我打漏左男配
喪鐘算老幾

打美

無人

結埋婚添啦...好似係

乜鬼app

馬明做低下層街市佬的士
好睇過做專業人士

洞房

又係南生圍

CLS高寧

馬狀幾屈機

咁快踢爆

好睇喎今集

一半啦仲唔爆 邊有時間交代dq都學做特工

痴線情有可願喇 唔通同你講我係特攻咩之前做雞都唔會同你講喇

攤牌了

邊個話特工一定識游水

馬明喊戲真係好撚正

馬明視帝級演繹 好過白色乜乜

馬明都會做特工?

反而唔駛喊果套就攞視帝 勁笨柒

馬明細佬會

其實我都係
在老婆面前乜都話唔識

做特工, 扮唔識游水有咩問題....

高海寧一啲啲時候靚
呢個喊樣幾靚

高LING都係想比位馬明做返MAN D既野, ON9馬明

高海寧就算唔靚

對波已經可以補番曬

係囉， 平時睇好一般
頭先個喊樣又幾好

炆指甲都未出

高寧cool撚到

GG了

痴線ling

迫宮就play a game 喇， make your choice

踏住嫁單車出來拎料

好撚想同高ling玩遊戲

以前無綫都有大製作和小製作之分，但差距沒有很明顯，但近年無綫開拓大陸業務，合拍劇和同步劇是收入來源，大製作一定劍指大陸，選角方面考慮演員在大陸的認知度和受歡迎程度，因此幾乎都使用當紅或外援的小生花旦，而從中投資的製作費，亦非小製作可以比擬。

這就是《C9特工》輸蝕之處，「C9」既是高Ling的特工代碼，也是「師奶」的意思，而「師奶」在無綫隱約成為一個系列，包括《師奶兵團》、《師奶股神》和《師奶MADAM》。無綫觀眾羣以家庭主婦為主，家庭倫理小品劇是招牌菜式，《C9》明顯也是走這個路線，在前女特工的抽離包裝下，高Ling身處於有丈夫馬國明、老爺、大姑奶、叔仔和繼子的大家庭，首集的特工能力處理是批發市場搶菜、幫繼子做勞作和撿內褲，頭痛在丈夫利用了她的特工專業用具去通廁所，也就是一個小品喜劇。不過，觀眾剛看完《殺手》和《路人甲》槍戰和動作場面，《C9》的製作水平顯得廉價，例如天台一場戲，藍天竟然是佈景，觀眾很難接受落差。《師奶兵團》曾經是年度收視冠軍，編導演俱佳，但在無綫專注大陸業務下，本土小品慳得就慳，很難爆出什麼花樣了。

有哂準備伏人都比人走到...

手弓

木棘證人我既

楊娜又唔荒好野...

試菜

幫契家佬試食下話

可能有新招式都要試下招先

叫雞團

戇鳩誤會

呢啲先係香港人想睇

Lucy 被㩒鐘仔

戇鳩皆大歡喜式誤會

lucy幾正 咩名

如果係周芷琪又真係唔使戴套

香港人想睇頂爺㩒鐘仔wor

係 低能輕鬆劇 放工番來下下唐心式嘈交真係唔得你死

有時懷舊下無壞
下下認真好辛苦

咁醜樣?

還有那種宮鬥劇，都唔想睇

態度正確

講緊個誤會劇情呀

養埋個E仔係乜概念

賈名媛

通常呢頭接受到
個頭...

特工

真係幾似

有冇美帝特工嚟香港殺壞人

話幫佢排住先咪得

個戴眼鏡阿婆好似龍蝦

最佳女朋友

D q係連登仔

佢平時戴住個面具嫁

連登仔邊有咁靚仔

收皮啦cctvb

爆佢細佬唔見電腦

屌on99

擺上網
死梗x2046

玩撚完

弱撚智

周圍班友食花生

條毒撚笑得好賤

冇花生友即影佢地回佢個post既...

痴q線咁靚仔間屋又大 排住隊比佢屌喇

快餐店果個喎

其實佢當場示愛已經溝到

馬明深情look真係世界第一

靚仔溝女失敗，真毒撚梗係心涼

大結局左？

一個po攪掂？

Saw高ling出手了

未，頂爺未做特工

食緊第條女啦議員

簡兒幾正

出到去先講野

原本就整左容啦

高ling下下剩係識飛踢

救左咪唔嬲囉

想食娜姐

呢套又幾輕鬆好笑

dllm搞我丁丁

馬明做麻甩佬真係視帝級

女人認x認屁

應該一個po都爆唔到

高ling唔mask
得jm mask又

拎枝狙
痴住jm都射得啦

啲狗扮得幾真

你咩no
好黃呀

sor冇no.

你咩冧把，我要投訴你

特首

夠膽死講特首有老公...

真係幾好睇

咁黎樂懿點算，中左vt

This is great

又玩gaytest

cute媽：如果做有老公嘅女人會好似特首咁就咪搞我

次次都高ling累jm咁濟

醫生咁似signal wong

隻毒到好流下

點解次次都係黎諾懿中招？

李壁琦嗰句 你咪好鍾意xxx嘅
個tone好正

都係果句啦 木棗政人我既

之前唔係話支VT會傳染咩？佢哋唔戴口罩嘅？

楊卓娜勁大波

李壁琦 楊卓娜 點揀..

對波前面有塊布冚住
鏡頭仲要低炒

點解唔捽下楊怡家姐啲脇汗

娜姐冇得輸

血汗錢

天然呆再現

支那電視

少林足球枝野

日光日白都槍戰

呢part咁好睇無人推

我寧願高ling除衫更好睇

睇高ling抹枱係一種享受

B3係奸的

似係知道本身自己個組織都係奸

組織本身無奸唔奸
作為組織的人組織的事就是對

高ling個住家菜look真係好正

馬明: 煲湯...第頭住家

佢竟然跟到個特工唔發現自己，都幾難

到DQ入隊

rsa都...

dq又會搵到jm

黎洛賢點解要幫廢柴細佬

陸秋係咪遲下做埋特工

小朋友
打一下就暈

DQ訓練完就變陸秋

扮野容乜易

Quit lor

多謝你呀DQ，歡迎你做我隻兵呀

Lura前Lura後就tum到陸秋做training
B3又多個工具用

一睇素波就知唔慌好野

準備醉酒啪

診返鑊先啦

楊娜好撚正呀
milf極品

彭志伸
呢套劇係咪有編劇住油塘

返屋企！？簡直係暴殄天物

啪啪啪啪

笑左

呢頭唔會講出去
女人

帶埋入去jm9

jm唔射佢

高ling轉頭又要打jm

睇都知電流差異

爆大獲

即刻剪紅色

出少句聲啦仆街仔

DQ都傻得幾匀循

同路人甲比呢套一個都唔爆都幾

好多人話差，但其實唔用腦咁就幾好睇

你條芝士腸無女肯吹

其實開始好睇不過龍算啦做撚壞左個頭

你條肥佬無女要tim啦

差好遠同使徒

怎麼去愛

連枝野拎埋出黎咪得

c3po 打

高寧好霸氣

食是非食飽啦你

經典配樂

以為咩食c叫佢

其實頂爺咪特工頭囉

同老婆講上前妻屋企唔扑可信性低過見錢唔執

馬明可能仲係處

諗起蜈蚣長老

識玩wor, 我玩緊151服

又唔叫野飲

好催淚

使徒又係大陸播先?

高ling真係唔靚

阿忠

咁都唔靚不過淡妝眼鏡妹正好多

唔知點解馬壯似奸

特務用手寫板

CLS神之馬壯

打到佢以後攀唔到石咪得

超聲波
真定假呀

hana...

多牙怪客串？

我有無眼花

打到佢冇命告

好似見到
陸秋以為自己打人好撚勁 點知柒到核爆

特工梗係教暗殺

好似阿媽教仔咁

由個女自己去比人玩...

利穎出幾分鐘都

咁買三層應該點都五六百

即刻就造個高ling親生仔

邊止呀而家

得架，平讓鬼屋半價

香港有呢d人
政府一定唔比錢

係就同中國政府啦
話北京放

香港政府理你死

放元天屯呢d垃圾地方
算啦隨便

Yoho town

請姑媽食大熱狗

邊到黎？

屌 結局篇大暴走

全家都係特工

老頂既老頂

CLS劇情

頂爺做埋特工

都話頂爺係阿頭啦

吓咁快結局篇㗎啦？

全民特工
定FF黎

其實呢套馬明做得幾好

呢套膠劇廿集夠啦 唔通做三十集咩

呢套野如果未有修例風波應該會幾多人睇

點解全家揸槍
仲要可以fel低一個
陸秋成功拉人入會

笑撚死

開波啦喎
完全冇人討論

係呀，無人

前特工

李家鼎都係特工嗎

頂爺係終極特工

會唔會大結局馬明都原來係特工

唔係前，佢係A1

有冇搞錯呀特工身份多圍同人講

係咪唔記得要拆彈

佢以前唔係行船，係特工

B3頂住呀

唔洗理，爆左都唔係死佢地

垃圾jm

叫jm去救咪得

暌違四年 羅仲謙復出勢保《木棘証人》公義正道兩相尋

我真係好有文化

呢套野最尾係咪變超人特工隊

屋企變特工大本營

手一

終於到戴祖儀

又話唔上天台

拎住把刀

正

高海寧呢個人妻碌幾正

鼎爺係咪真係特工

係好撚正 正過做淫娃好多

係，但佢忍藏到結左局都無人知

夠大波做人妻一流

3人4足都唔輪到你玩啦...

原來你講big...

著住裙踩個厹
睇哂

呢個look好正

商場跑返電視城

驚察

追個賣菜佬都追唔到

a5對腳白撚到反光

A5同B3又咩料

你扮唔知？我想開木人

？

我講左好多次了喺呢個post

.

木擊正人

S man rip

渣架茶生

邊有可能唔一開始殺左一個先

馬明: 老婆.....可唔可以比枝槍我旁身

SMAN點死?我行開左一陣咋WO

S Man咁就玩完
仲以為又會用假死呢啲招呃A5 B3

邊個演員

避彈衣都冇件

使徒3好好睇

起碼整啲假血包同避彈衣啦

拎左20億仲唔走

馬壯啲懶音

李沁真係好靚

貪心友

個o靚仔唔借d意挨落高ling對到

食到你奶

芥蘭仔一望上去就係高ling對波

我好想做芥蘭仔

結婚相馬明個樣

飲奶

芥蘭仔識食

又做戲死人jm

暈暈地
順便送頂帽比馬明

做你既師奶啦c9
係都要做特工 但又呢樣果樣

高ling條腿都好正

綠衫俠

正呀馬莊

突然講？

Final boss B3
A5準備RIP

又一個死變態佬...

好毒

見冇人開錦繡南歌post

兩個世界

邊個敢開

B3又陪佢顛
搞咁多嘢原來淨係做到普通朋友
仲衰過個師兄

抵

個副學士學人出書好好笑

美斯巴可摸耳開
好想j李沁bb

支那沁係幾正嘅

葉翠翠個讀稿廣告想點

DQ乜事

人哋鐘意B3
唔係你呀DQ

佢好似挷架咁

遙控媾女

蝸牛

無上限既黑卡

女人淨係睇表面

仲以為個侍應會笑佢唔知佢up乜

出水

你

比你食完呢餐咪又打回原形

我feel到一陣會有人撞跌佢個耳機

咁溝法出曬水

條女出曬水

今晚可以 上床卜嘢

有冇 cap 圖？

裝甲車

On99
部車唔係你既就咪亂㩒啦

點解又開到車

陸秋黎嘅

唔戇鳩唔係女人

屌拖車

仆街仔，老豆都殺

A5難逃一死

個胸有C既高海寧點樣做到要求90分鐘體力既特別工種 2

on title

good

w

more

No la

係既

1000